以香港為例，你地覺得靚女比例係1:?

個人覺得1:20

1:10

對奶

以前全級得一個靚女1比99

1:10^3

巴打要求咁高既 可唔可以貼一個你認為靚既港女

不如話正常樣既比例

姐姐仲有無依個女仔既其他圖？
好耐之前睇過想重溫

[多圖]重溫 港鐵 少女 塊面